陳雲又中

陳雲：帶槍的人不服從軍規，不是叛逆奪權，就是革職坐牢。沒有第三條路。軍警違背軍規，就該知道自己是死路一條。
香港軍閥兵團將成為中美和談的政治犧牲品，中共會下令港共將犯罪證據全部抖出來，之後判刑革職。香港軍閥兵團從今日我在自由亞洲電台的演講開始，該及早回頭，與過去犯錯的同事劃清界線，交人出來自保。因為呢，民眾看到的是兵團犯罪，他們看不到後面指使的人，習近平總書記、北京公安部、香港特首是無可能承認指揮責任的。兵團自己的協會竟然拒絕了政務司司長張建宗的道歉，將責任全部攬在自己身上，那就求仁得仁了。張建宗想救回他們，但他們拒絕了，自尋死路。
至於新調任的副團長，自以為當時得令，其實是中美鬥爭的替罪羔羊。這樣的政治天才，華人社會好少見囉。
北京要在九月美國通過香港人權法案之前，平息局面，創造和平條件。特首今日不講獨立調查委員會了，說直接放寬監警會調查是次反逃犯引渡條例抗議的軍團違規行為。為了顧全自身利益，保存有生力量，不至於全軍覆沒，兵團該知道從今日起該怎樣做吧。
請廣傳給香港市民知道，大家恢復信心和樂觀。

今日黑警相對克制 其實想為未來保護警隊利益 唔洗被全警隊清算 只要捉返幾個制旗就當冇事
但我希望香港人唔好忘記呢段日子發生過既事 千萬唔好捉左幾個黑警就放過警隊 一定要追究到底

另外 其實建議大家可以睇睇陳雲 雖然好多人唔鍾意佢 但佢分析始終值得參考
例如宜家事件上左國際舞台 應該係用國際壓力對付中共
所以 我建議宜家我地可以街照上 文宣要國際化
勇武照做 但係希望停用火攻（外媒影出黎唔好睇）
忍多半個月 等美國國會復會睇下會唔會有大進展
如果都係冇進展 我地先大升級
10月1就到
ps one piece烏索普有幕好經典

721

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

10月1 先係終極一戰

10月1日全球各地和理非大遊行
目的只有一個
就係收共產黨皮要各國都歸邊反共

有連仔話老師最近加左藥會正常返

另一個講法係, 一直流傳北京要交人的quota係700人
依家被捕人數過左700有多, 所以佢地咪唔急於再拉.

唔信 中共目標係平息

鄧小平係8964之後曾經咁講過：
吓？乜殺得咁少炸

無限之戰

HongKongers! Assembly!